仲理佢老母民意咩，日日塞鐵塞撚爆佢啦，，影響到經濟政府先會理你，圍狗根本作用唔大，屌佢老味

721

係真我會支持

我都好嬲 但係冷靜D諗下一步
之前都有人講過塞地鐵好多爭議
不如今次搞入閘位 齊齊免費搭地鐵
一定冇市民搞

一定冇市民屌

罷工其實先係成場運動嘅終點
而家做嘅所有野，包括抗爭
都應該係以吸引更多人罷工為目標
抗爭可以揭發警黑合作，引多啲人加入罷工
但抗爭人數太少，唔可能令政府跪低，最後都係要靠罷工

民意依然係重要
認清事實，切勿衝動
塞鐵都一樣可以拉你